吳若希衰口臭剷爆老公客人 宇宙級港女斷老公米路！

有一種港女叫吳若希， 自以為是奔放大癲大肺，有佢出現的地方都絕無安寧，早已升呢到宇宙級別！繼早前衰笑寸爆星夢一姐菊梓喬拎勁歌頒 獎禮「最受歡迎女歌星」，吳若希日前與老公何兆鴻(Alex)帶女遊美國，開開心心親子樂，一樣可以出事！

事緣吳若希在旅程中突然在IG貼出兩父女的背面相，從背景中看到Paris Las Vegas Hotel的鐵塔，畫面相當溫馨 ， 但留言非常惹火， 吳若希留言 :「真心，我老公真係好愛呢頭家，成個美國trip有大部分時間都在講電話傾生意，但so far沒有一單有回覆。真的只是跟客人齋傾。」

吳若希表示她落機都要準備工作，而且還要照顧BB，所以她霸氣地跟老公的客戶表示:「我希望那些齋吹水、冇行動的客人、不要再 打給我老公了!因為你浪費了我一整個旅程!」可是吳若希不久就刪除內文，只餘下相片，總算知衰。

日前播出的無綫旅行節目《東京血拼攻略》，吳若希去到限量二手名牌特賣場，帶頭拉住林穎彤瘋狂跑入去，一路跑一路大聲話:「嘩!好靚啊!」吳若希光速 跑入會場搶包包，連當地導購翻譯都畀佢嚇窒彈開，入到去見到 個罕有名牌篋，吳若希仲癲咗咁攬實話要買!

去到新宿百貨尋寶，吳若希見到林穎彤拎 咗個小巧嘅名牌背囊，大叫大笑話:「好打耳!好打耳!」林穎彤又大笑附和:「好打耳!」二人失晒控，台灣女主持沈韋汝忍不住「殊」出聲示意佢哋安靜。網友指成個節目只聽到吳若希又笑又大聲講嘢，見名牌即失控嘈喧巴閉。

之後吳若希去咗一間二手名牌專門店，例牌見到名牌自 high狂笑，仲無視店內貼咗兩個「Please Don’t Touch!」的英文警告標 語，見到價值 1,500萬日圓(約 100萬港元) 嘅限量行李箱就出手摸，仲邊摸邊話:「我 就冇錢買㗎喇，摸吓都好!」即被網友狂轟失禮自己影衰港人。

不過，最嚴重的指控是身為人母的吳若希與台灣主持沈韋汝對談，不停指自己是「釣蝦女皇Queen of 釣蝦，令台灣主持不明她所指而面露尷尬，此時吳若希又自high喪笑，失禮又失儀，事後有網民要求踢吳若希出節目！

睇錯口爆

等睇若G初一cap樓主post去公審
幫樓主開年

如果調轉係男藝人做相同既野 佢唔使撈好耐
係香港人先至對女性咁寬容

Op自己寫?